點樣追人馬/射手座既男仔

其實我本身都係人馬 遇著個人馬座既男仔無從入手
點樣先追到人馬男仔 係咪唔好太chur 佢地如果鍾意一個女仔會有咩表示

唔洗追 佢地自己會chur你 如果有意思

互射

人馬仔有 feel 自己會出手

利申： 人馬男

人馬仔

唔好chur佢
盡量係佢嘅異性圈子中突出自己嘅優點
因為射手男仔好鐘意留意身邊人事
佢自然會俾你吸引
Good luck

利申射手男

Btw如果佢鐘意你準備24小時秒覆你whatsapp

射手男表示認同
btw,屌原來係你搶左我個名

佢就係成日都隔好耐先覆我

其實一開始我地好快已經flirt flirt地 但之後佢又話覺得太快一夜之間d態度就變返好似朋友咁

對你無興趣掛,射手男同個個都可以好好傾,好close

射手好撚一時一樣

係呀屌 好難捉摸

如果人馬座男對你有意思自己都出擊啦

男朋友係人馬座

我係人馬仔，你可以try下我當預習

人馬男係點既

你行得愈近 佢避得愈遠

問太多根本不會講 束縛不來如人馬座

星座垃撚圾

所以依家佢唔主動搵我 我係唔會主動搵佢

人馬男見到啱會主動溝同埋好chur
利申：人馬，啱啱chur死左個女仔

同佢講：我好想含你條撚

吹呀

介唔介意講下身高體重樣子

d男仔覺得我好多人追 同埋覺得我有好多兵
因為我係公司都幾出名
唔洗pm我 我唔覺得自己有幾靚

有意思 男仔會主動出擊
女仔間唔中做啲野吸引下佢，搵下話題同佢吹下水
但唔好chur，一chur就覺得煩，就會
否則人馬男就會ff下個女仔係咪對自己有意思
諗下諗下就會出擊，好q單純
利申：容易受傷的人馬男

我係天秤 ex係人馬 一齊過三年

留返d神秘感俾佢，唔好俾佢覺得已經得手/好易得手
當你發現佢會認真覆你已經差唔多成功
剩底就睇your face

利申人馬

巴打講得幾撚啱

如果人馬女又點追好

人馬男

唔駛搞咁多
係佢面前出現多d就得

人馬座雖然有興趣就會追, 但都絕對都係懶 唔想太麻煩

係 懶呢個講得好岩 明明見到面大家對大家都好心動 但一無見面就whatsapp都小

人馬男有興趣既野好多, 想做既野都好多
如果同你一齊太麻煩就會放棄, 將時間放係佢另外有興趣既地方到

信我啦 人馬一對你有意思就會不停搵你 即使你無覆佢成日 佢都會不停msg你

利申：a0人馬

淨係毒男先會咁囉好嗎

我從來唔會不停msg有興趣既女仔

咁又唔洗 你完全冷落佢佢會以為你嬲左佢

只要你唔係chur過龍 佢自己會覺得冷落左你唔好意思黎搵返你

如果佢對你有意思既話就唔會怕你chur 但千奇唔好成日讚佢或者屌佢

要刷佢鞋唔係唔得 不過要令佢自己讚自己先再順勢讚佢 如果唔係聽得多會覺得你好撚煩好撚做作

好似係 脷伸人馬仔

好中 佢好似真係咁

其實人馬算唔算犯賤type 我自己本身係你愈唔chur我hea我 我愈覺得有挑戰性

我覺得女仔先會係咁
我再重申人馬好怕麻煩

我都覺自己好犯賤
怕人鐘意自己
但又怕人討厭自己

男仔都可係咁

人馬好怕麻煩⋯⋯
如果你令到佢有覺得好麻煩嘅感覺咁就等如玩完。

同埋你要習慣下佢時冷時熱⋯⋯⋯⋯

人馬對你時冷時熱代表你失敗
你夠勁夠手段，人馬仔可以好癡身

人馬仔揮手
表示我真係好怕麻煩

入黎學野

人馬仔表示
長期唔理我會心情極down
好快就怕受傷害唔搵你

身為一個射手仔 大家講啲野都好中

我都係人馬仔，但好怕人地黐身，
自己都需要好多私人空間

大家講啲嘢都好似我呢隻人馬
人馬對於冇興趣嘅嘢，係可以完全唔撚理
但有興趣就會瘋狂向前衝
如果想溝人馬，可以試下釣下佢癮

釣到佢覺得麻煩你就仆街

人馬仔一鐘意你就左諗右諗
唔鐘意你都可以溝下你果種
我自己係

人馬好仆街
Btw 原來你改左呢個名

下 我對你冇興趣你釣鬼到我咩
第一感覺好撚重要
不過你唔會知佢點諗

佢真係時冷時熱

咁岩呀

人馬真係好似同任何人都可以好flirt咁

我就係覺得太快比佢知我冧佢

人馬仔表示我都唔知自己想點呀屌

要一齊就會一齊
唔關星座事

U right
但耐左有時又會後悔

我都怕人地黐我
但我會鐘意黐實一啲比足空間我、我又中意佢既人

佢第一下係鍾意你就鍾意 你改變唔到佢

淫馬仔好Q

我連自己鐘意邊類女仔都仲未分得清

咁拍左拖之後呢
係見得好少既情況下要點維持
應唔應該比佢知自己唔開心 會唔會chur到佢

same here
兩三個禮拜先見到一次

要啲技巧
千奇唔好講到好似係佢令你唔開心咁

人馬仔係咪對個個都咁好

其實人馬仔係咪好鍾意熱鬧

對中意既人會特別好 亦都會好撚明顯

星座撚真係好on9

咁我都係，不過我仲未搵到呢個人

估唔弋人馬既post咁快沉左

人地喜歡你，你企係到都追到
佢唔喜歡你，你做乜都冇用
利申：射手男

人馬真係好難捉摸 我feel到佢都對我有意思 佢都成日會話我靚 話我多人追 但佢又無乜行動

咁就叫對你有意思
人馬座刷你幾句鞋幾咁閒

唔使追，同佢玩返冷漠與熱情之間

好有效 如果隻人馬仔中意你既話

係咪佢揾你就熱情，唔揾你就自己玩自己？
暫時佢大約每日都會揾我，weekend有時skype可以傾成六個鐘（佢唔係香港），如果佢唔揾我我都唔會主動揾佢

同埋佢一個月前surprise寄咗生日禮物俾我，仲有畫咗張咭，咁我使唔使回禮畫返張聖誕加生日咭俾佢？（因為佢生日好近聖誕）
但會唔會太over？唔送又好似好冇心咁（even只係當佢係朋友）

以前d射手男都係熱得好快又散得好快，搞到我唔敢咁快行前，真心唔知你哋朋友同鍾意嘅人個界線係邊...
我嘅心態係咪應該當佢係朋友先，唔好咁快陷落去？

宜到有個射手仔

佢搵你都未必一定要太熱情
總之就唔好比佢估到你想點就ok
記得得閒派下糖
其實當佢係兵咁就得

不過計到咁盡咁辛苦做乜
隨心啦

人馬座玩完就棄架啦

係鬼

同意，頭號垃圾星座

人馬座都唔知幾長情專一

第一次聽人咁講

聽人講
啲垃圾分析你都好信

會主動搵佢同有啲身體接觸
我條女嗰陣番工話冷氣好凍話我暖成日掂我隻手
愈黎愈多接觸就慢慢沉左船

利申射手仔 女友射手女

對人馬愛理不理係最work

人馬仔

利申有好感既人搵我都會秒回

你唔搵我我都會搵你

我又唔會秒回
但鍾意吊住佢條引

其實人馬真係咁 但遇返人馬即刻無計可施屌

人馬女表示中意佐人馬仔😩
處於一個忽冷忽熱狀態

人馬多情但長情
但認定後就好專一

其實人馬唔會掩飾自己，鍾意就會主動，仲會秒回
但人馬又好多野諗，諗諗下覺得唔對路就會縮沙

個位射手兄弟中曬

射手多情係真 但係認定左之後
就只有專一 但如果你chur到射手好緊 無私人空間
幾愛你都無用 好快玩完

同埋成日覺得射手係一個好高尚既星座
利申。射手仔a3

識一個射手男係暖男 有女 不過對任何人都好好 但feel到佢係真心對人好唔係想filrt 不過戥佢女朋友無安全感 射手咁易傾得埋 真係難估

賣花讚花香

問我啦問我啦

射手鐘意你唔洗你追

不過唔鐘意你 你都可以打下可憐牌 佢應該會照顧你

日久生情？

屌射手男年輕時好撚仆街
年紀大少少都可以一齊下
年輕果d 見到遠離三尺啦

日久生情係真係都有機

不過你要好識得睇準機會去聽佢呻
同埋你個人一定要夠正直 一唔係就要邪惡到佢永世都發現唔到

點解

佢地年輕果時連自己都唔知自己要乜好難長久啦
執到喊三聲

我工作上係唔知自己想點
但感情上我就好清楚自己想點想要邊個

識左個人馬男，好似好難掌握，唔敢chur 佢，但佢又好似成日消失咁...

成日消失 exactly

跑快D

呢個真 我都係咁 無時無刻都留意住

人馬仔

我識個人馬好似有幾個電話咁， 佢耐唔耐就消失，係咪無望

人馬男好易.只要佢對你唔反感。我老婆就係一個成功例子

人馬仔好特別，忽然消失，忽然出現。鍾意你果陣就好熱情，吾鍾意你就咩都吾好諗，搵第二個啦！

利申：人馬仔（曾經試過被人追）

自己追緊果個係人馬女，想知有咩要注意，特點係咩

人馬仔一專心做野就唔理其他野

同埋會無啦啦開始專注做某d野

佢係潛左水咁 但無野既 唔好狂搵佢令佢覺得你煩

認同

天蠍女發誓 以後唔會同人馬仔拍拖

喊十聲 人馬正仆街

人馬好煩

利申 人馬撚

係咪要長期作戰？
我出晒絕招佢都好似冇反應是咪收得皮

男朋友係人馬座
同佢識左一個星期就一齊左
記得識佢第4日，食食下飯突然好認真咁話佢將會表白
話覺得我好適合佢/好喜歡我云云 我差d噴飯
一齊左之後唔夠一星期捉左我見佢家長
唔夠兩個月就捉左我去佢屋企住到依家

人馬仔口硬心軟 感情豐富 外表好可愛好陽光
但玻璃心好敏感 好易受傷 又小矜持唔主動講
要主動觀察到佢唔開心 慢慢氹佢講 好易又氹得返

利申:
巨蟹女 放養人馬頑童
岩岩拍左一年拖了 希望可以繼續落去

放養 呢個詞語用得好好

我都有出現呢個情況

小弟又係咁，覺得人馬女好難追，打算過幾日表白，得就得，唔得就算

利申：人馬男

你果個會唔會主動搵你？
起碼佢都肯同你傾得耐呀，內容有冇曖昧呀

巴打你果個大機會我果個好多啦
加油啦

玻璃心x2

同人馬座拍拖要心靈溝通架屌你老母
唔知點解拍拖乜都要同你個女性朋友講再轉達俾你我究竟係同你拍拖定同你朋友拍拖on撚尻，垃圾人馬

人馬撚咪撚溝天蠍女害撚左人地

好鍾意人馬女 好健談 好開朗

天秤經過。。撻左q

射手係究極多情但真係鐘意一個人就會鐘意好耐好耐
又冇乜高尚嘅就係野性同理性嘅共同體
利申: A3人馬仔 身邊有幾個女人 不過仲係好愛4年前一個女仔

不過人馬仔好多靚仔好man
人馬女又顛顛喪喪咁好可愛

吾你老母

四年 等我仲以為自己兩年幾三年已經好耐

點解天蠍女

人馬仔表面同內裏係兩個人
又容易亂諗野
對周圍嘅人同事好敏感
利申 a0人馬 好憎自己性格 比左自己一堆無謂嘅煩惱

感情會唔會黎得快去得快

因為天蠍需要安全感。人馬要自由。根本唔夾

即係叫你暗示俾佢聽你究竟係咪受佢溝，雖然家陣似係你溝佢多啲
都唔知你受唔受做乜撚嘢要嘥時間同你磨
難聽啲講句，就算鍾意你都要判斷成本效益先

都唔知關咩事
點解啲人成日話我地要自由

個人黎講只要你唔好管我啲日常鎖事就已經ok

射手男想追你/有意思會點？

會經常同你傾計
總之相比起對其他女仔會主動好多
好明顯
如果佢真心既話更加係眼中只有你

佢會chur返你轉頭 一得閒就whatsapp你
利申：人馬仔 一見到岩既就會想認識佢多d

天蠍女都好撚難溝啦講真
對你無感覺就諗都唔洗諗試下都無機會

人馬唔好溝雙魚就真

束縛不來如人馬座

射手女,
曾經暗戀過射手男,但衰左.

我都係出番去先啦,掰掰

中中地 聖誕仲問我出唔出黎 係咪有機

應該有
你都有意點解唔出去試下

唔知係咪我係咁啦
懷疑射手雙魚係咪本身唔夾
有雙魚朋友，對住佢三句唔埋就開始扯火

自己做例：
要射手仔有興趣，一切都要自然唔好太刻意（除非佢一早對你有意思）。比佢feel到你刻意flirt佢而佢未有feel嘅話，會覺得你chur, 絕對會反彈。用朋友方式接近會比較好，唔知點解架，但係有d咁嘅心理障礙

但如果射手仔鐘意你，又本身已經同你有d fd嘅根底, 佢又會chur番你轉頭，你成日唔理佢係佢嘅話會玻璃心，係可以chur人但自己受唔到chur嘅概念。呢樣嘢係幾仆街

第一日上LIHK登，開星座post

呀另外，水瓶白羊加分

人馬仔表示：對你有feel就會主動

同雙魚拍緊拖 相處得非常好

人馬女留名 想搵白羊仔

會主動搵你
如果你hea覆我我就hea覆返你
但隔幾日又會搵你

On9星座撚

如果對方唔係男係女呢？係咪都一樣係咁？
對方仲要有鍾意既人，但冇未一齊到

試下先

奉勸各位絲打對人馬仔有好感而佢又去接近你 你就唔好吊高黎賣或者擺架子 人馬仔好快失去耐性

如果佢對我講過既野唔上心
姐係之前同佢提過某d野
但係佢唔記得又再問過之類
咁係咪冇機收得皮？

咁我會怕俾你當左係兵 唔敢搵你

射手男會自己報備係咩意思？
我完全無問佢然後佢自己解釋返點解琴日覆唔到msg.

人馬好無記性

咪就係自己會同你報到囉

人馬仔唔肯定係咪多靚仔
但人馬女性格幾可愛係真既

點可愛法？
最近遇到個好認真，好少可愛一面

人馬多靚仔
利申人馬

無圖你話自己係男神都得架啦

要你自己去發掘

比較多野講，傻大姐d，你要用心發掘下，但都好易受傷，比較善良

之前睇Suicide Squad覺得 Joker 都係人馬嚟

我長過馬撚
利申：串過馬撚

一次過block 哂你班星座臭化閪

整容

試過比射手男追 我一被動 咩都唔做 佢就好主動
我一主動 佢就冷漠
若即若離最好
如果好驚無安全感 最好唔好試射手男

利申射手女

係
利申人馬

咁未可以互射

屌 性格黎 個個星座都一9樣嫁啦

屌你老母星座撚死返去Uwants啦

屌你老母信星座既人全部都係低智商無腦廢物

你地成班星座廢物快d去跳樓死啦，好撚煩呀！

星座撚死全家

願星座撚個個出街比車車死

dom星座撚落街

唔撚洗追
星座撚=on9
冇人鐘意on9

留名